中共一早已欽點薯片（2）

心理時鐘一早已洞悉中共陰謀

特登營造出林鄭係被欽點既假象
到薯片當選之後，班和理非非就會平息怨氣，以爲中共未衰得晒
好典型既政治維穩show，同一技倆中共玩到爛晒，偏偏仲有班天真既人以爲林鄭sure win
泛民仲要保送薯片入去，真係蠢到無得救
大家都係諗定及早移民啦

薯片正籌組新政府班子

歡迎bin到2046

舊post
中共一早已欽點薯片

陰謀一：
林鄭既公關成日衝出黎柒，根本就係特登柒比人睇
成個班底咁撚猛反而柒得咁明顯，你話唔係特登就奇啦
根本就係想襯托薯片
-心理時鐘

眼光獨到 專業時事評論
香港係中共欽點，美國係選出黎，邊有得比
而且講到尾，689/林鄭/薯片既利益根本就係一致，就係要幫中共係香港崛起 ; 但侵侵同希魔各自代表各黨，利害並唔一致
-心理時鐘

立法會議員梁國雄早前宣布如果得到足夠的公民提名，將會參選下屆特首。梁國雄及資訊科技界議員莫乃光今早到港台接受訪問，梁國雄指，現時泛民的策略已經轉變，又說害怕「會造咗一個王出嚟」，出現一個共主，更會形成危機

雖然長毛有時鳩下鳩下，但佢講左d咩，自己參透下

我真係唔知參透到d咩

中共全力資源推比佢做PR，想唔好都難啦屌

By心理時鐘

而家就係有一個危機
萬一中央真係欽點薯片
而現時咁多人支持薯片，覺得佢係反共大先鋒，反689大將軍，對佢投以民主認受性
到時香港就會死得更快
By心理時鐘

我是來鞭屍的

真係開左2

事實證明
原來林鄭唔係扮柒

而係真係咁柒

又bin屍

又鞭屍

引以為戒

皮已正

呢幅圖真係好撚好用

心理時鐘真係好戇鳩

Bin

舊post咁快爆左

都兩個月喇

btw 橙褲巴好耐冇出post

同長毛一樣on9
正傻閪

好想入佢post bin死佢

[orange][orange]

偏偏仲有班天真既人以爲林鄭sure win

訓前一bin

仲有一個月究竟薯片上唔上到台呢

如果林鄭急病死左，可能有機

高登你估少咩

林鄭生淋病

會唔會bin到開（3）

推下先, 條肥西殺手呢?

bin c

鞭落去

扮智者真係好戇鳩

但宜家薯片民意最高wo
我覺得一日未投票都喊知邊個會做特首

橙褲巴

一下一下啪啪聲

有一個負評

今日睇返佢d post
佢真係全連登除蔣仔外最戇鳩既人

仲鞭緊

鞭到2047

再睇返近期蟲泰事件
就明白點解咁多人明知飯民柒都仍然投佢地

有多d先知就好

Bin 啪啪聲

bin

休息下先

以食野黎比喻
飯民呢啲就好似M記一樣，年年做同一樣野。就好似你叫個麥樂雞餐，咁既價錢就俾咁既貨色你，無期望就唔會有失望，起碼食得落口。
本土派就吹到自己米芝蓮三星咁，講到自己啲野幾咁好食又盛，一幫襯原來連肉都未撚熟
當然有死忠會話：生食雞肉有乜問題？
然後屌哂唔生食既人唔識食

睇親呢張都好想笑

之前個撚樣撐蔣仔

次次都企錯邊 有咩大是大非既議題佢就好似明燈咁

啪啪啪

推

咁就一世

今日lunch食what好？

食薯片

中共一早已欽點你今餐食薯片

薯片幾時宣誓？

橙褲巴好耐冇開 post

Bin!

雜種黎腥港同薯片宣誓？？？？

薯片做特首

一日未宣誓 一日仲有機會

重推

就快到七一了

唔見薯片宣誓

可能係5年後欽點呢

今日薯片去左邊

btw, 橙褲巴係咪退出左連登

應該有mon

原來欽點咗啦

【本報訊】除了各大小勳章，特首梁振英在最後一次委任太平紳士中，給予多人這項有權探訪監獄的公職。獲授予這公職的人，包括角逐特首時民望急升的前財政司司長曾俊華，亦有任內警隊民望下跌的前警務處長曾偉雄。

薯片轉左行做歌手

《暗中作樂》聲演會這一香港年度盛事，由「黑暗中對話 (香港) 基金會」主辦，「對話體驗」協辦及「人山人海」合辦，由2010年首度舉行，至今已先後舉辦6屆。今年，《暗中作樂》聲演會將於8月24日至27日假九龍灣國際展貿中心6樓展貿廳3舉行。

表演團隊
特別嘉賓：曾俊華
表演嘉賓：AGA，at17，杜德偉，黃耀明，蘇永康，陳柏宇，許廷鏗，岑寧兒，蕭凱恩
聲演嘉賓：呂秉權，魏綺珊
聲音導航：余迪偉，林二汶
聲音裝置及演出：李安琪，岑寧兒，陳浩峰，黃靖，李澤民，陳瑋洛，劉潤添

又有新圖

又鞭

鞭鞭有力

唔好推喇

訓左無睇，漢肛泄擊敗左肛派之後成為左香港首席健筆未????

成報連有無錢出糧都成問題

Cls

樓主不如改名叫裂空鞭

😂

唔好再鞭啦

鞭來做乜

鞭係一種態度

就當俾薯片當選到，DQ仲會唔會發生?

點會唔發生

咁到時唔知吹奏薯片班人會咩心情或者打算點兜啦

Bin C

....你問下post(1)樓豬啦

又bin

財爺很勤力

叫果件人格分裂薯粉通街都係處入黎講兩句啦

成個post發發聲

肥妹一早已欽點橙褲巴打

啪啪聲

鞭屍是最佳消暑活動

拎Stewie 比喻條柒頭

binc

陰謀論真係好撚有營養

仲有

邊撚個心理時鐘啊，睇過，睇過?
心佢老田卜戈臭西啊

binccccc

幾時至2046

😀

事主

估唔到仲bin緊

會唔會開 3 ?

3

一定係咁，除非唔係

星期六放假各位都好落力bin c

大家有冇性趣一齊創連登最長鞭屍紀錄

要去到2046，唔知有冇命

仲bin緊

好無聊 黎一野先

輕輕一鞭

唔好推呀

（急問）有冇人讀緊中大medic？十分緊急

原post樓主

潛左水
如果有人喺其他 post 見到橙褲巴 reply
可唔可以通知下

巴打分析得好準，一定唔會錯

其實唔止佢
連鍾祖康都睇錯市

輕輕一 bin

薯片一定會大赦天下

有排鞭

假如薯片做特首既話，仲會唔會有尋日既判決?

會

就算而家做既薯片、777定689。結果始終一樣，差在邊個識得修飾下舊屎咁解

689一定會死出嚟攞彩，再加挑釁
777就明白講少句當幫忙

打風要bin

鞭

Hi

做乜

Bin?

.

仲未鞭完

Bin c

心理巴打去左邊?

至少 Bin 都 2022 年

Binbinbin

?

Binnnnn

bin到上熱門

BIN C

bin bin

你地仲玩到幾時

燈神返黎未

大大力fit落去

每一 bin

Binc

Fit

Fit Fit

發發先

咁夜仲bin

大大力鞭

假如薯片做特首，仲有無蓮子事件?

bib

😓

開工前鞭一鞭

薯片唔譴責學生冷血涼薄

泛民啲陰謀論

心理時鍾?
橙色褲果個?

便

咁岩睇到就順下你意bin下你啦

仲未完

鞭到2022

好

2047

薯片唔表態即係支持港獨

其實薯片去左邊....

得閒教書

教書仲唔係推動港獨

Bin 1 bin

long time to bin

入 office 前一鞭

中共一早已陰典周老母

嘩 仲推緊

嘩 我仲推緊

【絕密揭發】暴徒目無法紀猙獰面目冷血手段經典重溫

推到 2046

哇

bin?

薯片

繼續bin

..

2046

薯片佬最近忙啲乜

唔見左影
就爆post

如果佢幫pringles 做代言人就好

。

商台做DJ

中秋前 bin

有出function

橙褲巴媾肥婆就識 政治佢識條毛咩

薯片會係2022年捲土重來再戰特首

以萬眾所望之勢當選

完成中共統戰香港大業

你睇佢呢排又開始做show

5年後你就會知劇本其實一早已寫定

終於出現

冇人留意橙褲巴上左水

出現了

冇人留意到 就係上面咋

橙色巴打係咪90後黎？講野咁反叛既

中秋鞭撚到聖誕

潛伏九個月
橙褲巴終於蒲頭

可以bin足10年

下個post唔該加埋呢段

屌你 bin到幾時

原來個post仲bin緊

如無意外應該有3

喺曾生搞局

就爆

等3

仲bin 緊😂

年青人做事不能半途而廢

五年後可能薯片做呢 笑乜柒

鞭多下先

五毛災難警報
勿回奶西妖post

假如薯片做特首，個英國人入唔入到境?

選唔到就 將上面篇野改做2027

中共一早已欽點薯片（2022年版）

bean

lm

bun

Burn

又binc

你地好撚得閒咩？

best timeline

cls

大家早晨

幾時推到post #3

快了

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

終於返黎

幫手推下

返嚟喇

hi

仲推梗 屌

bin到支爆

得閒bin下先

連狗五毛煩膠全部要狠狠屌柒，如果唔係同狼狽為奸無分別

每日一bin

我已經整好左 part 3 喇

記得加樓豬d經典語錄

會唔會係史上最勁既bin屍po

整好咗就可以放心bin爆呢個post

屌那星
個 draft 冇撚左

屌柒連狗尼住老母，五毛雲集，妖言惑眾，干擾討論你又唔bam，咁撚多嘢可以做唔做，反而搞鳩我，根本係狼狽為奸，仆街冚家鏟啦

屌柒五毛煩膠老母，三色貓、法國佬巫斯義、優美開始、JR、D_Wade、RedBaron、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、LIKLN、群龍共舞、毛澤東等不能盡錄，全部仆街冚家鏟啦

屌柒連狗五毛煩膠
任由五毛隨地噴屎

五毛雲集參考post

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

(人手置頂) 屈毛黨名單

屌你點做嘢

個 draft 又係個 account 出現返

yes ar yes ar

快1001bin

加埋樓豬中段閃出黎2022年果段

bin 到林鄭落台都未bin完

屌你老母連狗尼住個仆街冚家鏟，以為搬鳩曬啲post去站務台就解決咗個問題。五毛根本係時事台災難，佢哋撚會搞其它台咩，所以反五毛唔柒係會員糾紛呀戇鳩。鴕鳥政策轉移視線正正突顯荒謬，實際上你係同流合污狼狽為奸！

哈

得閒又binc

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

溫故知新

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

goodnite

扮工前binc

890 bin

細字試用版

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出

連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾

JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

892bin

無五毛

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

是時間推

無聊又binc

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

Bc

真係笑死

時事台恢復正常，繼續鞭屍

臨瞓前一bin

恭喜民國復興眾望所歸金榜題名

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

binc先

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

各位早晨

push

其實唔好笑

今朝要返工

咁慘

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：今日五毛重新定義！完全由「濕鳩塞歐」話事！

Coffee@：禽日放工搭車，居然見到「濕鳩塞歐」真人，佢原來⋯

Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

【本報訊】由生署監製用作宣傳護理牙齒的《愛牙光碟》，被市民發現部份遭人改成色情光碟，署方已尋求警方協助調查，並於昨晚派員向投訴的市民撿取問題光碟。生署署理署長梁挺雄說，光碟於去年九月製造，已派出一萬隻，過往未收過同類投訴，署方高度重視事件，已與生產商聯絡了解，現時暫停派發有關光碟。他又為事件對投訴人造成不安致歉。

即時停止派發
市民黃先生的女兒本月十三日在樂富商場的萬寧藥房購物後，獲贈一套《愛牙光碟》。黃先生一家翌日晚飯後一起睇碟，怎料電腦屏幕出現的不是護牙之道，而是一幕「亞洲美少女小便大賽」，出現女性陰部特寫鏡頭，沒有打格。
黃先生非常憤怒，要求生署向他書面道歉。生署收到投訴後，昨日已向生產廠商了解，並報案處理，警方由東九龍情報科第一隊接手調查。連鎖式藥房萬寧發言人表示，前晚收到生署通知，已即時停止派發光碟，並進行抽查，沒有發現問題光碟。
《愛牙光碟》由女歌手楊千嬅主演，她昨日回應說：「生署今日打電話去我公司，佢話追查緊有乜出錯，重話會向公眾道歉，家內部調查緊，我諗係中間有詭異人做詭異事，我都唔知內情，俾人整蠱都唔係第一次啦。」楊千嬅表示對該鹹碟不感好奇，並呼籲若有市民發現要立即報警。

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

又推

薯片下屆會唔會捲土重來？

奶媽會唔會就快腳痛？

得閒binc

唔bin唔知身體好

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron (Epiphany)、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

9527 bin

夠鐘binc

又

bin bin有力

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

Part 3 已開

其實等緊林病炒大鑊落馬然後薯片就會上位（好似係）

Chi lim sin

加bin

估唔到會開到3

鞭到下屆

嘩 你地仲推緊

說好的薯片呢